一人一首歌送比立場姐姐

如何 在你心窗一角 朦朧呈現我的愛
縱是驟晴驟雨 儘管昏昏暗

Btw, 出屯門行街既既手足記住保護女性，果面聽聞好多咸濕佬，尤其老果啲

想保護立場哥哥多啲

我愛立場姐姐